export const shopCollections = [
  {
		"product_id" : 1,
		"product_name" : "PIDGEOTTO FLYING",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Pidgeotto",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 5,
		"discount" : 0,
		"sku" : "PKM001003",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/pokemon\/pidgeotto-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/pokemon\/pidgeotto-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 1
	},
	{
		"product_id" : 2,
		"product_name" : "STORMTROOMPER LIGHTSABER",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Stormtrooper Lightsaber",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 15,
		"discount" : 0,
		"sku" : "STW001004",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/star-wars\/trooper-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/star-wars\/trooper-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 2
	},
	{
		"product_id" : 3,
		"product_name" : "LUNA LOVEGOOD LION MASK",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Luna Lovegood Lion Mask",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 10,
		"discount" : 0,
		"sku" : "HPT001003",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/harry-potter\/luna-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/harry-potter\/luna-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 3
	},
	{
		"product_id" : 4,
		"product_name" : "BABY YODA BLUEBALL",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Baby Yoda Blueball",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 15,
		"discount" : 0,
		"sku" : "STW001001",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/star-wars\/baby-yoda-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/star-wars\/baby-yoda-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 2
	},
	{
		"product_id" : 5,
		"product_name" : "CHARMANDER SMILEY",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Charmander Smiley",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 45,
		"discount" : 0,
		"sku" : "PKM001001",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/pokemon\/charmander-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/pokemon\/charmander-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 1
	},
	{
		"product_id" : 6,
		"product_name" : "HARRY POTTER & HEGWID",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Harry Potter & Hegwid",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 30,
		"discount" : 0,
		"sku" : "HPT001001",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/harry-potter\/harry-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/harry-potter\/harry-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 3
	},
	{
		"product_id" : 7,
		"product_name" : "LUKE SKYLWALKER & GROGU",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Luke Skylwalker & Grogu",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 15,
		"discount" : 0,
		"sku" : "STW001003",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/star-wars\/luke-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/star-wars\/luke-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 2
	},
	{
		"product_id" : 8,
		"product_name" : "PIKACHU SMILEY",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Pikachu Smiley",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 35,
		"discount" : 0,
		"sku" : "PKM001004",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/pokemon\/pikachu-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/pokemon\/pikachu-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 1
	},
	{
		"product_id" : 9,
		"product_name" : "HERMINIONE BALL DRESS",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Herminione Ball Dress",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 30,
		"discount" : 0,
		"sku" : "HPT001002",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/harry-potter\/hermione-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/harry-potter\/hermione-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 3
	},
	{
		"product_id" : 10,
		"product_name" : "BOBA FETT FIGHTER",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Boba Fett Fighter",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 30,
		"discount" : 0,
		"sku" : "STW001002",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/star-wars\/bobbafeth-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/star-wars\/bobbafeth-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 2
	},
	{
		"product_id" : 11,
		"product_name" : "DRAGONITE HI!",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Dragonite Hi!",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 3,
		"discount" : 0,
		"sku" : "PKM001002",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/pokemon\/dragonite-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/pokemon\/dragonite-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 1
	},
	{
		"product_id" : 12,
		"product_name" : "VULPIX FANCY",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Vulpix Fancy",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 10,
		"discount" : 0,
		"sku" : "PKM001005",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/pokemon\/vulpix-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/pokemon\/vulpix-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 1
	},
	{
		"product_id" : 13,
		"product_name" : "SNAPE PATRONUS",
		"product_description" : "Figura coleccionable de Snape Patronus",
		"price" : 1799.99,
		"stock" : 10,
		"discount" : 0,
		"sku" : "HPT001004",
		"dues" : 3,
		"image_Front" : "/assets\/img\/harry-potter\/snape-patronus-1.webp",
		"image_Back" : "/assets\/img\/harry-potter\/snape-patronus-box.webp",
		"category_id" : 1,
		"licence_id" : 3
	}
];
